（有片）班黑警又想砌生豬肉，又屈人推佢

廣傳

黑警搵個格甩底夾人隻手然後拉跌人喎

屌你老母仲以為插水睇波先有

Back up first

垃圾比天收

黑警

影撚到係你啦仆街

推

push

香港警察最叻就係屈人

拎嚟做證據

推!
有無twitter版?

claim 埋工傷又可以砌生豬肉

唔好意思借位

袁爸爸開到聲請連登仔幫手

係60分鐘內完結，仲差6000人，簽名師你CLS未？

好明顯隻死黑警攞隻雞翼手夾硬夾住人哋借勢跌落去

btw死黑警落地獄

勁過neymar

插水都專業啲啦

黃竹坑變左演藝學院咩

夠膽就告，傻閪

backup

應該有好多襲警案都係咁樣自己做戲砌生豬肉
冇片嘅唔知屈左幾多單

阿蛇 你係咪男人黎架 丟哂全世界男人既架 垃撚圾

!

告返佢轉頭啦，格硬夾住個女人隻手再拉跌佢
人哋只係申手開門

要留片！

.

正常黎講 未埋到身已經比人打獲金啦

推比事主

CLS

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

沙拿 ？

插哂水有哂片

黑警真係要死全家

推！

一邊叫人走一邊禁固人,之後夾住人拉落地

聯署支持封殺微信同TikTok

黑狗死全家，冚家落地獄

Push

屌

香港警察不嬲屈人 唔係邊有咁高破案錄

dklm
一班垃圾

平時咁兇狠 原黎咁易訓低

死黑警

唔好忘記831

尼馬插水咁款

明明係個黑警捱住度門搞到自己仆街
但又要同時又繞住人隻手 拖人落水

快backup
呢條片不單止幫到個女人
仲可以廣傳話佢插水

佢係咪一插水瞓低就指住個姐姐話佢暴動
我有冇聽錯

插水狗

正死仆街 快撚啲落地獄死黑警

你睇真啲佢知個女人推緊門
再特登繞實個女人隻手 借勢跌落地下

痴撚線

屌你老味

大家一齊download 左佢做backup

阿姐應該反咬佢傷人

插水喎隻狗

Back up

如果唔係記者影到嘅話，個女人已經會俾人告襲警，所以話記者嘅鏡頭真係好撚重要，多謝記者

插水

好撚賤

根本來來去去得呢招

跟盧寵物學野嘛

真係好垃圾

俾個手無寸鐵嘅女人撞低
仲話保家衛國

做多左

想借啲意阻止同告美國第三大銀行在港既分支銀行客戶
似係想想打壓喎

成個拉莫斯咁

自己伸隻手入去話人推跌佢
食屎啦撚樣
Backup

灣 仔 演藝學院
薄扶林 廚藝學院
黃竹坑 警藝學院

屌你老母啦廢閪黑警

明明個黑警可以行開，但隻手又要拉住人。

一拳超人

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

成班賤種狗
逗緊香港人嘅人工
然後就出賣香港人
屌你老母

黑警死全家

食屎啦死黑警

［唔好漏］今晚係有四單野：推跌大肚婆、疑似插水屈襲警、撕開少女上衣、濫告記者599g打壓第四權

插水垃撚圾

狗都不如

黑警頸cool大肚婆， 意圖謀殺 麻煩大家retweet

push!!!!.

好羞家

一個女人左手拉跌一個男人

隻黑警以為有人會幫手 點知冇人理佢
做多左喇

屌你自己隻手夾落人地到,人地都未告你非禮

垃圾插水狗

低能仔

企都企唔穩正垃圾

好似啲碰瓷黨訓練過插水咁